[財經台] 鳩叫區3

大家都日日賺，冇人要叫？賺少左都可以叫

molamola

賺好少,好撚廢,我覺得自己係0

股joy

今日都輸幾千，我係零係零呀
用左幾千買左個位，有冇人啱

升市都輸幾千
巴打你買咩
睇唔到你張圖

5仔輪
IFC 頂樓頭位

張圖成碌尻咁

搵得唔多😭

早放左2382 等緊位入番

好多年前已經係咁講，仲被人拎出嚟笑

1478同3993買入即跌😅

入左144

推

推2007

今日有位

今日係咪股災，個倉好紅呀

近熊打靶

5號仔呀
資源股呀

3993 3339

leave name keep safe

3993 強力一彈

高位買左902

3339上得翻2.6未

2.62買

我記得你同我一樣2.65買

個fd係咁$19入1918，$20放返出去，日賺幾千

成村人都等緊

無力

睇埋個上就 唔對路就走人 2.7入 唉
當交學費

呀呀呀522 快啲死返上去啦
122入 直插落去

穿埋2.5

3339 都唔知驚咩-_- 除非真係無持貨能力，如果唔係坐住仲好 大陸啲基建咁勁 又一帶一路又剩 睇遠啲個人就定啲

想捱價搏中長線

Why not

高位入咪驚囉

哇哇哇哇哇哇哇哇哇
升呀呀呀呀呀呀

2007升啦

1728

5仔發生左咩事

1523升上$10

halo

今朝Lc 270 得2張大權

$2.48走左3339

2007🤘

點解5仔又食左豬油

巴打你仲係幾個月前果注2007?

冇走到😂

you win,strong hold

終於有回土水

回報

點解咁有信心? 嗰一震真係大部份人都止哂蝕

Waaaaaaaaaa
Sing arrrrrrrrrr
Gogogoooooo

有乜鬼信心
前2個月個仲post都問2007點解唔升
係佢新手心態死唔肯走

信心同死攬只係一線之差
升番就當然可以吐氣揚眉

蓉e一出，股市......

股災呀

蓉e既力量

1918洗唔洗咁堅呀，終於夠2萬蚊就上$21

3339復甦

一黎係新手心態，二黎我拉均個均價，唔算蝕好多，咁買左就唔想蝕，加上我目標放係佢公佈業績同8月公佈能唔能夠納入國企成份股，三黎，我覺得2007今年既賣樓成績靚仔，我對佢前景有信心

算啦 你係咁有信心之前就唔會係咁每post問

之前2007蝕果啲已經起第二度搵返
今轉再係佢度拎返失去嘅

唔記得鳩叫添

Mami ar
今日全紅ar

ma me ar唔好再俾蓉e出現啦，佢一嚟就血流成河

５仔你生性啦，靠你啦

2689

3993咁勁做乜
止賺完就爆，人地得個一手咋

4.24食糊

3.9食左喇屌
有一排佢同1548都係咁跌，驚驚地諗住食左佢算

3.4x同3.8x食左
1548同3339止蝕左

388三點之後咩事，唔見幾千

個個都分注食，我冇得分，想放風箏都冇

3339

1728點樣呀，日日都7.4-7.7

5仔你生性啲得唔得呀

垃圾股
100蚊見啦

Leave name keep rise

358, 3311, 3383 同 175 都跌呀，今日係咪股災呀

熊1啦屌

大家都搵大錢唔駛叫

細價股開車喇把握發達黃金機會

Mami ar
今日全部中型股紅色at

3339 聽日再上

買咩跌咩

我都係丫 屌 之前522 買完第日業績直插 3339 2.61買又跌到落2.47，依家1918 20.1買又直插

巴打買野前講聲

1918有巴打分析過，資金鏈唔斷既話中長線睇好，內房板仲係當炒，未見一支大陰觸洗倉跌穿18.3,或者未到巴打自已既止蝕位應該可以坐下。不過高追有風險呢樣真

2689 3339

有bad new,

高追實要坐到下一浪

屌你 1848
上年放到而家都係9.1

屌你老味渣打

屌你老味瑞信，5仔升call 輪都跌5%

3339好彩唔洗紅燈收

今日買左700 牛仔
聽日駛唔駛去IFC 排定?

繼續屌渣打老母

高追700

本身為左入5仔，走去放3993
最後唔知做乜9走去入1918同1728，依加蝕緊呀屌
都唔知自己發咩經

又係見人升到巴巴聲就意亂情迷衝入想分一份？